msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU1"
msgid "The Womb of Tomorrow"
msgstr "孕育明日"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU10"
msgid "We Can Be Better"
msgstr "我们还能更好"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU100"
msgid "Hope Requires Change"
msgstr "希望需要改变"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU101"
msgid "A Better World Waits To Be Born"
msgstr "更美好的世界正待降生"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU102"
msgid "Mutation Is Not The End, But The Beginning"
msgstr "变异不是终结，而是开始"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU103"
msgid "True Purity Exists Only In The Soul"
msgstr "真实的纯洁仅在灵魂中"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU104"
msgid "Blessed by the Mysteries of the Exalted"
msgstr "圣尊的神秘佑护"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU105"
msgid "Anu Smile Upon Us"
msgstr "安努对我们微笑"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU106"
msgid "The Deluge Will Cease When We Learn To Breathe Water"
msgstr "当我们学会了水中呼吸，大洪水就会停止"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU107"
msgid "Blessed Metamorphosis"
msgstr "受祝福的变形"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU108"
msgid "The Soul Commands, The Body Obeys"
msgstr "灵魂发号施令，肉体只需服从"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU11"
msgid "Nothing Lasts Forever but the Certainty of Change"
msgstr "世上唯一不变的事情就是变化"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU12"
msgid "Beauty in a Handful of Dust"
msgstr "一捧灰尘的美"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU13"
msgid "Hear the Ancient Melody"
msgstr "聆听远古旋律"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU14"
msgid "Salvation is at Hand"
msgstr "救赎将至"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU15"
msgid "The Church is Mother, the Church is Father"
msgstr "教会即父，教会即母"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU16"
msgid "We Are of the Earth"
msgstr "我们是地球之子"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU17"
msgid "Gaze at the Stars and Dream"
msgstr "凝视星空与梦想"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU18"
msgid "Embrace the New Birth"
msgstr "拥抱新生"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU19"
msgid "Faith in the Exalted is Faith in Tomorrow"
msgstr "信仰圣尊即信仰明日"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU2"
msgid "We Dream of the Dead God"
msgstr "我们向往死亡之神"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU20"
msgid "Humanity Will Thrive"
msgstr "人类必将繁荣"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU21"
msgid "Perfect Souls in Imperfect Bodies"
msgstr "完美的灵魂存于不完美的肉体"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU22"
msgid "Hail Anu"
msgstr "安努万岁"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU23"
msgid "We Are Not Condemned to Eternal Sin"
msgstr "我们未因永恒原罪而受到责难"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU24"
msgid "Blessed by the Sacred Beasts"
msgstr "圣兽保佑我们"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU25"
msgid "Twice Risen from the Mud"
msgstr "泥泞中的第二次崛起"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU26"
msgid "Hope from Above"
msgstr "天降希望"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU27"
msgid "All That Is Written May Change"
msgstr "文字记载的一切都可能改变"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU28"
msgid "Faith Without Corruption"
msgstr "未腐败的信仰"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU29"
msgid "Rejoice and Give Thanks"
msgstr "庆祝并感恩"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU3"
msgid "Mortify the Flesh, Glorify the Soul"
msgstr "苦修肉体，颂扬灵魂"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU30"
msgid "The Waters of Life Renew Us"
msgstr "生命之水使我们重生"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU31"
msgid "It Moves in the Deep"
msgstr "深渊漫步"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU32"
msgid "Evolution of the Body, Salvation of the Soul"
msgstr "肉体之进化，灵魂之救赎"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU33"
msgid "Where the Seaweed Sighs"
msgstr "海草叹息之地"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU34"
msgid "Exult and be Uplifted"
msgstr "欢欣鼓舞"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU35"
msgid "Children of Evolution"
msgstr "进化之子"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU36"
msgid "Deep Waters Are Still"
msgstr "静水流深"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU37"
msgid "A Light in the Black Sky"
msgstr "黑夜中的一束光"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU38"
msgid "Evolve or Perish"
msgstr "要么进化，要么毁灭"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU39"
msgid "Just Because We're Mutants Worshipping A Dead God Doesn't Mean We Don't Have A Sense Of Humour"
msgstr "膜拜死亡之神的变异体也可以有幽默感"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU4"
msgid "All Hail the Divine Flesh"
msgstr "神圣肉体万岁"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU40"
msgid "Drowned in the Mystery of Hope"
msgstr "沉溺于不可名状的希望"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU41"
msgid "The Day Approaches"
msgstr "那一日即将到来"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU42"
msgid "Garlanded with the Leaves of Time"
msgstr "将时间之叶织为花环"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU43"
msgid "One Day the Moon Will Flower"
msgstr "月亮终有一日将盛放"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU44"
msgid "Where the Black Moss Grows"
msgstr "黑色苔藓生长之地"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU45"
msgid "Carved into Coral"
msgstr "雕刻成珊瑚"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU46"
msgid "Worship the Divine Alchemist"
msgstr "膜拜神圣炼金术士"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU47"
msgid "Silver into Gold, Death into Life"
msgstr "点银成金，转死为生"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU48"
msgid "Immersed in the Streams of Time"
msgstr "沉浸于时间之河"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU49"
msgid "The Road of Change Passes Through the Vale of Impossibility"
msgstr "在变化的道路上，一切皆有可能"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU5"
msgid "That Is Not Dead Which Can Eternal Lie"
msgstr "不死者可将谎言变为永恒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU50"
msgid "The Old is Dying, the New Must be Born"
msgstr "旧世界将死，新世界将生"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU51"
msgid "Break The Past To Shape The Future"
msgstr "打碎过去，塑造未来"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU52"
msgid "Death Is A Road"
msgstr "死亡是一条漫漫长路"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU53"
msgid "We Are Made Anew In Worship"
msgstr "崇拜使我们焕然一新"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU54"
msgid "All Will Bleed, All Will Heal"
msgstr "万物将流血，万物将痊愈"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU55"
msgid "The Path of Truth"
msgstr "真实之路"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU56"
msgid "You Are Not Lost"
msgstr "你并未迷失"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU57"
msgid "Faith Is Our Flame"
msgstr "信仰即是我们的火焰"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU58"
msgid "Our Prayers Are Answered"
msgstr "我们的祈祷得到了回应"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU59"
msgid "As Was Prophesied"
msgstr "正如预言所料"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU6"
msgid "The Future Lies Within"
msgstr "未来就在其中"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU60"
msgid "And The Worm Shall Devour The World; But The World Shall Live"
msgstr "蠕虫将吞噬世界，但世界将延续"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU61"
msgid "Let All Transgression Be Purged"
msgstr "净化所有的罪孽"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU62"
msgid "She Has Shown Us The Way"
msgstr "她为我们指明道路"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU63"
msgid "All Will Be Transformed"
msgstr "万物都将转变"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU64"
msgid "Give Of Yourself So Others May Live"
msgstr "奉献自己，也许能拯救他人"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU65"
msgid "We Are Born Again"
msgstr "我们再次重生"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU66"
msgid "Delivered From Greed Into A World Of Faith And Justice"
msgstr "从贪婪中解脱，进入信仰与正义的世界"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU67"
msgid "Drown The Past"
msgstr "淹没过去"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU68"
msgid "Perfect Heart, Imperfect Form"
msgstr "完美之内心，不完美之外在"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU69"
msgid "Breathe Like The Dragonfly"
msgstr "像蜻蜓一样呼吸"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU7"
msgid "Do Not Fear the Strange Face of Hope"
msgstr "不要恐惧希望的陌生面孔"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU70"
msgid "The Future Rises"
msgstr "未来崛起"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU71"
msgid "Birthplace of Exarchs"
msgstr "主教之诞生地"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU72"
msgid "Anoint The Flesh"
msgstr "将肉体圣化"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU73"
msgid "In Dreams, Truth; In Waking, Change"
msgstr "真实的梦境，变化的现实"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU74"
msgid "A World Without Sin Is Possible"
msgstr "世界可能并无原罪"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU75"
msgid "There Are Secret Paths"
msgstr "此为秘密之路"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU76"
msgid "The Moth and the Moon"
msgstr "飞蛾与月亮"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU77"
msgid "The Tides Will Obey"
msgstr "掌控潮汐"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU78"
msgid "The Human Soul Must Not Be Caged"
msgstr "人类灵魂不可被囚禁"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU79"
msgid "Ride The Flood"
msgstr "驾驭洪水"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU8"
msgid "The Shadows Flutter When Children Dance"
msgstr "孩童起舞时，影子亦飘动"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU80"
msgid "The Sky Is A Sea"
msgstr "苍穹即深海"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU81"
msgid "Eternal Change Is Eternal Peace"
msgstr "永恒之改变即永恒之和平"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU82"
msgid "The Waters of Life Bring Wisdom"
msgstr "生命之水带来智慧"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU83"
msgid "The Exalted Sees"
msgstr "圣尊洞悉万物"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU84"
msgid "True to the Gospel"
msgstr "福音之真相"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU85"
msgid "The Waters Sustain Us"
msgstr "圣水供养着我们"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU86"
msgid "For The Next Thousand Generations"
msgstr "为了千秋万代"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU87"
msgid "In Dark Days, Strange Paths Lead To Salvation"
msgstr "在黑暗的日子里，陌生之路通向救赎"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU88"
msgid "We Shelter All Seekers"
msgstr "我们庇护所有的探寻者"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU89"
msgid "To Justify The Lives Of Our Ancestors"
msgstr "为我们祖先的生命辩护"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU9"
msgid "From the Sea, Unto the Stars"
msgstr "来自深海，走向星空"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU90"
msgid "Do Not Fear Change, Fear Only Despair"
msgstr "不要恐惧改变，恐惧只会带来绝望"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU91"
msgid "Embrace Hope"
msgstr "拥抱希望"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU92"
msgid "Flesh Is A Tool"
msgstr "肉体仅仅是工具"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU93"
msgid "Dream Of The Stars"
msgstr "向往星空"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU94"
msgid "Survival Is Victory"
msgstr "生存即胜利"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU95"
msgid "Faith And Purpose"
msgstr "信仰与意志"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU96"
msgid "A Billion Years In A Single Moment"
msgstr "一瞬亿年"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU97"
msgid "A Ship Is Not The Ocean"
msgstr "船并不是海"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU98"
msgid "The Sea Sings When Mermaids Dance"
msgstr "美人鱼起舞时，海洋在歌唱"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_ANU99"
msgid "What Does Not Kill Us Makes Us Stronger"
msgstr "我们挺过的磨难将使我们更强大"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL1"
msgid "Hope Dies Last"
msgstr "希望永存"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL10"
msgid "Faith Manages"
msgstr "信仰管理"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL100"
msgid "Always Get Up Again"
msgstr "总会重新站起来"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL101"
msgid "Famous Last Words"
msgstr "著名的遗言"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL102"
msgid "For Only $4.99 A Month You Can Enter Our Haven"
msgstr "只需 4.99 美元/月即可进入本避难所"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL11"
msgid "Don't Tread on Us"
msgstr "不要欺凌我们"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL12"
msgid "Peace, Commerce, Honest Friendship"
msgstr "和平，贸易，真诚的友谊"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL13"
msgid "The Hand Of Force Can Destroy But Not Disjoin"
msgstr "武力之手可以被毁灭，但不能被割裂"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL14"
msgid "Liberty Can Never Be Safe but in the Hands of the People"
msgstr "只有人民手握自由，自由才是安全的"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL15"
msgid "Refuse Falsehood, Embrace Truth"
msgstr "拒绝谎言，拥抱真理"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL16"
msgid "Humanity Must Live"
msgstr "人类必将长存"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL17"
msgid "Honesty and Virtue"
msgstr "诚实与美德"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL18"
msgid "Love What Was, Defend What Remains"
msgstr "爱护过去，守护现在"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL19"
msgid "We Are All Refugees"
msgstr "我们都是难民"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL2"
msgid "Built With Our Hands"
msgstr "此处由我们亲手建成"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL20"
msgid "Shelter for All"
msgstr "为所有人提供庇护"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL21"
msgid "Perseverance"
msgstr "坚持不懈"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL22"
msgid "What Is Built Endures"
msgstr "这里将长存"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL23"
msgid "Reject Despair"
msgstr "拒绝绝望"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL24"
msgid "We're Not Dead"
msgstr "我们还活着"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL25"
msgid "90% Apocalypse-Proof"
msgstr "世界末日抗性 90%"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL26"
msgid "A Wall Against The Mist"
msgstr "对抗迷雾之墙"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL27"
msgid "Live and Let Live"
msgstr "生存就是与万物共存"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL28"
msgid "United in Hope"
msgstr "因希望而团结"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL29"
msgid "Holding On"
msgstr "挺住"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL3"
msgid "Leave No One Behind"
msgstr "不丢下任何一个人"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL30"
msgid "It's A Matter of Principle"
msgstr "这是原则问题"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL31"
msgid "The Happy Haven"
msgstr "快乐的避难所"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL32"
msgid "We Will Fight To The End (If We Really Have To)"
msgstr "我们会战斗到最后（如果真的有必要的话）"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL33"
msgid "Fellowship and Hospitality"
msgstr "友善且好客"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL34"
msgid "It's Not Much But We Have A Chess Club"
msgstr "没什么别的，除了一个国际象棋俱乐部"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL35"
msgid "We Were Strangers Until We Built A Home Together"
msgstr "我们协力建起了家园，从此不再形同陌路"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL36"
msgid "Something to Hope For"
msgstr "希望尚存"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL37"
msgid "Better Than Nothing"
msgstr "聊胜于无"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL38"
msgid "Devoted to Liberty"
msgstr "献身于自由"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL39"
msgid "Faith and Goodwill"
msgstr "信念与善意"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL4"
msgid "A Place of Safety"
msgstr "安全处所"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL40"
msgid "Without Fear"
msgstr "不再恐惧"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL41"
msgid "Enough With the Monsters Already"
msgstr "怪物已经够多了"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL42"
msgid "Protected by Faith, Also Guns"
msgstr "信仰和枪守护着这里"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL43"
msgid "Honk if You Hate the Apocalypse"
msgstr "如果你讨厌末日就大声说出来"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL44"
msgid "Si Deus Nobiscum Quis Contra Nos"
msgstr "若神与我们同在，我们就无人能敌"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL45"
msgid "Esse Quam Videri"
msgstr "外观莫如实质"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL46"
msgid "Spiritus Intus Alit"
msgstr "注重内在精神"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL47"
msgid "Honor the People"
msgstr "给人民以荣誉"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL48"
msgid "Life First"
msgstr "生命优先"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL49"
msgid "Unity in Diversity"
msgstr "求同存异"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL5"
msgid "No Survival Without Community"
msgstr "无社区则无幸存者"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL50"
msgid "Stand Firm"
msgstr "立场坚定"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL51"
msgid "This Land is Our Land"
msgstr "这片土地是我们的家园"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL52"
msgid "Quam Bonum in Unum Habitare"
msgstr "群居是多么美好的一件事"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL53"
msgid "The reward for toil is more toil."
msgstr "辛苦的报酬是更多的辛苦。"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL54"
msgid "Second Chances"
msgstr "第二次机会"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL55"
msgid "We Shall Prevail"
msgstr "誓不低头"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL56"
msgid "Let Them Come"
msgstr "让他们放马过来"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL57"
msgid "Survive at all costs"
msgstr "不计代价，生存下去"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL58"
msgid "My way or no way"
msgstr "逆我者亡"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL59"
msgid "Accept your lot, so we all may live"
msgstr "接受你的命运吧，这样我们才能活下去"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL6"
msgid "Best Vegan Food in the Postapocalypse"
msgstr "世界末日后最好的素食"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL60"
msgid "Shelter Here To Ease Your Pain"
msgstr "在这里避难可以冲淡你的痛苦"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL61"
msgid "Live Today, Forget Tomorrow"
msgstr "今朝有酒今朝醉，明日愁来明日愁"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL62"
msgid "Dreams are for the weak"
msgstr "弱者才会做白日梦"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL63"
msgid "Work Hard And Live"
msgstr "努力工作才能生存"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL64"
msgid "Accept our laws or be part of the problem"
msgstr "要么接受我们的法律，要么成为问题的一部分"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL65"
msgid "Bow your head and be rewarded"
msgstr "准备俯首接受奖赏吧"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL66"
msgid "We shall win this day"
msgstr "我们将赢得这一天"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL67"
msgid "One wrong move is the end of us"
msgstr "一着不慎，满盘皆输"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL68"
msgid "Together First"
msgstr "团结优先"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL69"
msgid "Think First, Talk Later"
msgstr "三思而后行"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL7"
msgid "Don't Bother Us & We Won't Bother You"
msgstr "井水不犯河水"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL70"
msgid "If you dig the best ditches, we'll give you a bigger shovel."
msgstr "能者多劳"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL71"
msgid "Whiskey for the Men, Beer for the Horses"
msgstr "猛男都喝威士忌，弱鸡才喝啤酒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL72"
msgid "Mental Revenge"
msgstr "心灵复仇"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL73"
msgid "The Flower That Blooms In Adversity Is The Most Rare And Beautiful"
msgstr "逆境中绽放的花朵最罕见而美丽"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL74"
msgid "There's Always Hope"
msgstr "总会有希望"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL75"
msgid "Resilience"
msgstr "适应力"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL76"
msgid "Faith In Freedom"
msgstr "信念就在自由之中"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL77"
msgid "Until The End"
msgstr "直到最后"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL78"
msgid "Treat Everyone The Way You'd Like To Be Treated"
msgstr "将心比心"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL79"
msgid "In Memory Of The Great Flood of '31"
msgstr "纪念 31 年的大洪灾"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL8"
msgid "Small But Resilient"
msgstr "渺小，但适应力强"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL80"
msgid "A Place For Humanity"
msgstr "人性之地"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL81"
msgid "Founded By A Guy Called Frank"
msgstr "由一个叫弗兰克的家伙建立"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL82"
msgid "Could Be Better"
msgstr "还可以更好"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL83"
msgid "Never Give Up"
msgstr "永不言弃"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL84"
msgid "We Remember"
msgstr "我们将铭记"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL85"
msgid "Staying Out Of Trouble"
msgstr "远离麻烦"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL86"
msgid "We Will Heal"
msgstr "我们将痊愈"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL87"
msgid "Be Nice Or GTFO"
msgstr "要么和善点，要么滚出去"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL88"
msgid "Strong In Spirit"
msgstr "强大的精神"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL89"
msgid "Clean Water In The Well"
msgstr "前途一片光明"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL9"
msgid "We're Still Here"
msgstr "我们仍在这里"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL90"
msgid "Always Brave, Never Reckless"
msgstr "保持勇敢，但绝不愚勇"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL91"
msgid "Stalwart Principles"
msgstr "坚定的原则"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL92"
msgid "Life Is Tenacious"
msgstr "生命即坚韧"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL93"
msgid "Fearlessly Cautious"
msgstr "勇敢且谨慎"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL94"
msgid "Adaptable But Not Compliant"
msgstr "适应性强但不屈从"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL95"
msgid "Endurance and Continuity"
msgstr "忍耐并延续"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL96"
msgid "Keep Trying"
msgstr "坚持尝试"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL97"
msgid "Live Another Day"
msgstr "改日再战"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL98"
msgid "Whatever Works"
msgstr "怎样都行"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEUTRAL99"
msgid "Another Dawn Will Come"
msgstr "另一个黎明即将来临"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO1"
msgid "Honor and Duty"
msgstr "荣誉与使命"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO10"
msgid "Purity Is Paramount"
msgstr "纯洁至高无上"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO100"
msgid "Never Surrender"
msgstr "永不投降"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO101"
msgid "Freedom From Infection"
msgstr "免于感染"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO102"
msgid "To Accomplish The Task"
msgstr "为了完成任务"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO103"
msgid "Incorruptible"
msgstr "绝不腐败"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO104"
msgid "The Self Is the Heart Of Liberty"
msgstr "自我即是自由之心"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO105"
msgid "Unafraid"
msgstr "无畏"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO106"
msgid "Audacious Vision"
msgstr "无畏远见"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO107"
msgid "Eternal Valor"
msgstr "永远英勇"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO108"
msgid "Indomitable"
msgstr "不屈不挠"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO11"
msgid "The Forge of Freedom"
msgstr "锻造自由者"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO12"
msgid "Merit Before Equality"
msgstr "功绩高于平等"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO13"
msgid "Aliens Will Be Shot"
msgstr "外星人将被射杀"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO14"
msgid "Liberty and Prosperity"
msgstr "自由与繁荣"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO15"
msgid "We Will Defend Our Rights"
msgstr "我们将捍卫权力"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO16"
msgid "Loyalty and Independence"
msgstr "忠诚并自主"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO17"
msgid "Kicking Ass And Taking Names"
msgstr "狠狠教训他们"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO18"
msgid "Freedom to the Vigilant"
msgstr "警惕自由"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO19"
msgid "The Price of Civilization is Loyalty"
msgstr "文明的代价即忠诚"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO2"
msgid "The Price of Freedom is Eternal Vigilance"
msgstr "自由的代价是永远保持警惕"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO20"
msgid "A Better Cause"
msgstr "更好的目标"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO21"
msgid "Man Was Made To Lead"
msgstr "人类天生即为领导者"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO22"
msgid "United in Industry"
msgstr "勤奋团结"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO23"
msgid "United by Hope"
msgstr "因希望而团结"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO24"
msgid "The Future is Ours"
msgstr "未来是我们的"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO25"
msgid "Wisdom, Justice, Moderation"
msgstr "智慧，正义，温和"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO26"
msgid "Y'all Better Watch Out"
msgstr "你最好当心"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO27"
msgid "Dum Spiro Spero"
msgstr "保持生存，保持希望"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO28"
msgid "The Truth Is A Gun In An Honest Man's Hand"
msgstr "真相是诚实之人的武器"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO29"
msgid "Pure Human"
msgstr "纯人类"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO3"
msgid "Audemus jura nostra defendere"
msgstr "我们敢于捍卫我们的权利"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO30"
msgid "From the Ashes"
msgstr "来自尘土"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO31"
msgid "Alien Free Since '32"
msgstr "从 32 年之后，外星人就自由了"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO32"
msgid "Speak Softly And Carry A Big Stick"
msgstr "温言在口，大棒在手"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO33"
msgid "No Free Man Shall Be Debarred the Use of Arms"
msgstr "不得禁止任何自由人使用武器"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO34"
msgid "Ardua Veritatem"
msgstr "真理是靠努力获取的"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO35"
msgid "Postera Crescam Laude"
msgstr "让下一代在对我们的景仰中成长"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO36"
msgid "Scientia ac Labore"
msgstr "倚靠学识暨勤勉"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO37"
msgid "Ora et Labora"
msgstr "祈祷与工作"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO38"
msgid "Grandescunt Aucta Labore"
msgstr "天道酬勤"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO39"
msgid "Veritas Omnia Vincit"
msgstr "真理战胜一切"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO4"
msgid "Ense petit placidam sub libertate quietem"
msgstr "曾持剑以寻和平，然和平只存在于自由中"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO40"
msgid "Audere Est Facere"
msgstr "敢作敢为"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO41"
msgid "Audio Hostem"
msgstr "聆听到了敌意"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO42"
msgid "Aut Cum Scuto Aut In Scuto"
msgstr "决一死战"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO43"
msgid "Suum Cuique Tribuere"
msgstr "给予每个人应得的"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO44"
msgid "Born Free"
msgstr "生而自由"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO45"
msgid "Our Cause is the Cause of Mankind"
msgstr "我们的事业即是人类的事业"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO46"
msgid "Blood and Toil"
msgstr "鲜血与辛劳"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO47"
msgid "An Armed Society Is A Polite Society"
msgstr "武装的社会即是礼貌的社会"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO48"
msgid "No Such Thing As A Free Lunch"
msgstr "天下没有免费的午餐"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO49"
msgid "Discipline Without Coercion"
msgstr "没有强制的纪律"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO5"
msgid "The Rights of the One Before the Rights of the Many"
msgstr "个人权利先于集体权利"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO50"
msgid "Courteous to All, Intimate with Few"
msgstr "对所有人谦恭，对少数人亲近"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO51"
msgid "Pro Patria Mori"
msgstr "为国捐躯"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO52"
msgid "Mutant Free Zone"
msgstr "变异体自由区"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO53"
msgid "Fortis fortuna adiuvat"
msgstr "命运眷顾勇者"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO54"
msgid "We Come Prepared"
msgstr "我们已做好万全准备"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO55"
msgid "Blood Brothers"
msgstr "浴血兄弟"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO56"
msgid "Forged in Fire"
msgstr "战火淬炼"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO57"
msgid "Work Hard, Dream Big"
msgstr "努力工作，敢于梦想"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO58"
msgid "Magnus ab integro saeclorum nascitur ordo"
msgstr "时代的伟大秩序将重新开始"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO59"
msgid "Endeavor to Achieve"
msgstr "努力实现"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO6"
msgid "Aliens Out"
msgstr "外星人勿入"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO60"
msgid "Nemo Me Impune Lacessit"
msgstr "人若犯我，我必诛之"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO61"
msgid "Equality Of Opportunity"
msgstr "机会均等"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO62"
msgid "This Is My Rifle"
msgstr "这是我的步枪"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO63"
msgid "Let's Get Down to Business"
msgstr "坐下来好好谈谈"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO64"
msgid "Carpe Jugulum"
msgstr "扼住咽喉"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO65"
msgid "We Happen to Other People"
msgstr "我们偶遇了其他人"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO66"
msgid "Free The Earth"
msgstr "解放地球"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO67"
msgid "Giving Up Is For Rookies"
msgstr "菜鸟才会放弃"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO68"
msgid "Our Actions Shall Be Deemed Glorious"
msgstr "我们的行动将被视为光荣之举"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO69"
msgid "Take Back The Earth"
msgstr "夺回地球"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO7"
msgid "Justice, Liberty, and the Extermination of Alien Invaders"
msgstr "正义，自由，与外星入侵者的灭绝"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO70"
msgid "First In, Last Out"
msgstr "冲锋陷阵"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO71"
msgid "Uncommon Valor Is Our Common Value"
msgstr "非凡的英勇是我们平凡的价值"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO72"
msgid "Retreat? Hell, We Just Got Here!"
msgstr "撤退？喂，我们才刚到这里！"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO73"
msgid "Make Peace Or Die"
msgstr "不和平，毋宁死"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO74"
msgid "Whatever It Takes"
msgstr "无论代价如何"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO75"
msgid "Improvise, Adapt, and Overcome"
msgstr "将就，适应和克服"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO76"
msgid "Quell The Storm"
msgstr "平息风暴"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO77"
msgid "True Humanity"
msgstr "真实的人类"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO78"
msgid "Yielding to None"
msgstr "绝不屈服"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO79"
msgid "Putting Bullets In Monsters"
msgstr "把怪物打成蜂窝"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO8"
msgid "We Defend Freedom"
msgstr "我们捍卫自由"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO80"
msgid "Building A World For Our Children"
msgstr "为子孙建立新世界"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO81"
msgid "Life Without Principles Is Worse Than Death"
msgstr "没有原则的生活比死亡更糟糕"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO82"
msgid "Words Become Actions, Character Becomes Destiny"
msgstr "语言决定行动，性格决定命运"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO83"
msgid "Virtue Is Not Always Amiable"
msgstr "美德并不总是亲切和蔼"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO84"
msgid "Omnium Rerum Domina, Virtus"
msgstr "美德是一切的主宰"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO85"
msgid "We Cannot Tell A Lie"
msgstr "我们不可以说谎"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO86"
msgid "Better Danger Than Disgrace"
msgstr "宁可危险，不可丢脸"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO87"
msgid "Grounded In Reason"
msgstr "基于理性"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO88"
msgid "Honor Is Self-Esteem Made Visible In Action"
msgstr "荣誉是在行动中表现出来的自尊"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO89"
msgid "Of Our Own Accord"
msgstr "以我们自己的意愿"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO9"
msgid "Protect Humanity At All Costs"
msgstr "不惜一切代价保护人类"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO90"
msgid "Steel In Service Of Will"
msgstr "钢铁为意志服务"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO91"
msgid "Error Is Cowardice"
msgstr "怯懦即错误"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO92"
msgid "In The Mountains Of Truth, You Never Climb In Vain"
msgstr "攀登真理之山永不会白费力气"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO93"
msgid "Kill The Infection, Save The Planet"
msgstr "消灭感染，拯救地球"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO94"
msgid "Liberty and Unity"
msgstr "自由与团结"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO95"
msgid "Unmoved, Unbroken"
msgstr "坚定不移，牢不可破"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO96"
msgid "Clarity Of Mind, Purity Of Body"
msgstr "精神清澈，肉体纯洁"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO97"
msgid "All Are Equal In Pursuit Of Liberty"
msgstr "追求自由人人平等"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO98"
msgid "We Choose To Serve"
msgstr "我们选择服役"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_NEW_JERICHO99"
msgid "Greatness Is Built, Not Born"
msgstr "伟大是建立起来的，不是天生的"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_PHOENIX1"
msgid "We are Humanity's Last Stand"
msgstr "我们是人类的最后一站"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_PHOENIX10"
msgid "Thinking in terms of Energy, Frequency, and Vibration"
msgstr "从能量、频率和振动的角度思考"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_PHOENIX11"
msgid "Where Ideas are Born"
msgstr "思想诞生的地方"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_PHOENIX12"
msgid "Rebuilding the Shards"
msgstr "将碎片重建起来"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_PHOENIX13"
msgid "Learning the Magnificence of 3"
msgstr "了解 3 的壮丽"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_PHOENIX14"
msgid "Science is our Shield"
msgstr "科学即我们的护盾"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_PHOENIX15"
msgid "The End of the Beginning"
msgstr "开端的结尾"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_PHOENIX16"
msgid "Rekindling the Embers"
msgstr "重燃余烬"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_PHOENIX17"
msgid "The Second Point of No Return"
msgstr "重现开弓没有回头箭"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_PHOENIX18"
msgid "Seeking The Middle Path"
msgstr "寻求中庸之道"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_PHOENIX19"
msgid "Our Life for Another"
msgstr "我们为他人献身"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_PHOENIX2"
msgid "The Beacon of Hope"
msgstr "希望信标"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_PHOENIX20"
msgid "Tracing the Line"
msgstr "追踪路线"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_PHOENIX21"
msgid "Keeping the Stand"
msgstr "保持立场"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_PHOENIX22"
msgid "Rising from the Ashes"
msgstr "自尘土中崛起"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_PHOENIX23"
msgid "Shedding Healing Tears"
msgstr "流下治愈之泪"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_PHOENIX24"
msgid "Doubling the Doubling"
msgstr "两倍的两倍"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_PHOENIX25"
msgid "Creating the Path"
msgstr "开辟道路"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_PHOENIX26"
msgid "Restoring the Past"
msgstr "重建过去"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_PHOENIX3"
msgid "Our Life for Knowledge"
msgstr "我们为知识而生"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_PHOENIX4"
msgid "In the Footsteps of Giants"
msgstr "跟随巨人的脚步"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_PHOENIX5"
msgid "Vanguard of the Last Stand"
msgstr "背水一战的先锋"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_PHOENIX6"
msgid "Never Stop Preprograming"
msgstr "绝不停止预编程序"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_PHOENIX7"
msgid "Life's Errata"
msgstr "生命勘误表"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_PHOENIX8"
msgid "Carrying the Prometheus Flame"
msgstr "带着普罗米修斯之火"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_PHOENIX9"
msgid "Counting what Counts"
msgstr "算上一切能算的"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION1"
msgid "Is This Good Enough?"
msgstr "这样就够了吗？"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION10"
msgid "Listen, Alien!"
msgstr "听仔细了，外星人！"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION100"
msgid "Amenable To Persuasion"
msgstr "信念经得起检验"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION101"
msgid "Charmingly Rational"
msgstr "迷人的有理数"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION102"
msgid "Witty But Devious"
msgstr "诙谐而曲折"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION103"
msgid "Artificial Gravitas"
msgstr "虚伪的庄重"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION104"
msgid "We Miss You Iain"
msgstr "伊恩，我们怀念你"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION105"
msgid "Squid Pro Quo"
msgstr "必有回报"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION106"
msgid "This Was A Terrible Idea"
msgstr "这是个糟糕的主意"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION107"
msgid "I Have A Bad Feeling About This"
msgstr "我感觉不太妙"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION108"
msgid "Anybody Seen Our Motto?"
msgstr "有人看到我们的座右铭了吗?"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION11"
msgid "Our Being is Becoming, not Stasis"
msgstr "我们的存在是变化的，不是静止的"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION12"
msgid "Our Science is Utopia, our Reality is Eros, our Desire is Revolution"
msgstr "我们的科学是乌托邦，我们的现实是本能，我们的愿望是变革"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION13"
msgid "Do the Impossible or Face the Unthinkable"
msgstr "做不可能的事还是面对无法想象的事"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION14"
msgid "We Couldn't Agree on a Motto"
msgstr "我们无法在座右铭上达成一致"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION15"
msgid "In a Permanent State of Arousal at the Thought of Scientific Progress"
msgstr "一想到科学进步就处于永久的兴奋状态"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION16"
msgid "We Put the Syn in Synedrion"
msgstr "我们将平衡放在了平衡议会"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION17"
msgid "The Other Havens Have Better Mottoes"
msgstr "其他避难所的座右铭更好"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION18"
msgid "And The Horse You Rode In On"
msgstr "还有你骑的那匹马"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION19"
msgid "Democracy In Action"
msgstr "民主在运转"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION2"
msgid "Come and Have Breakfast With Us"
msgstr "来和我们一起吃早餐吧"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION20"
msgid "All Out Of Sausages, Try New Jericho"
msgstr "没有香肠了，试试新耶利哥吧"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION21"
msgid "Science FTW"
msgstr "沉迷科学"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION22"
msgid "Turn Left at the Next Intersection"
msgstr "在下一个十字路口向左转"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION23"
msgid "Knock, Knock"
msgstr "咚咚咚"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION24"
msgid "Change the World or be Changed by It"
msgstr "要么改变世界，要么被世界改变"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION25"
msgid "We're Hoarding the Toilet Paper"
msgstr "我们囤积了厕纸"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION26"
msgid "It Was This Or Barbarism"
msgstr "这就是野蛮"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION27"
msgid "Abhor Stagnation"
msgstr "痛恨停滞"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION28"
msgid "No Such Thing as Infallible Authorities"
msgstr "没有绝对可靠的权威"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION29"
msgid "Freedom Requires Humanism, Humanism Requires Freedom"
msgstr "自由需要人文主义，人文主义需要自由"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION3"
msgid "Freedom is Fun"
msgstr "自由很有趣"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION30"
msgid "Live Together Or Die Alone"
msgstr "要么一起活下去，要么孤独地死去"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION31"
msgid "Pedicabo Ego Vos Et Irrumabo"
msgstr "我要用我的淫威惩罚你"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION32"
msgid "Super Fornicam"
msgstr "盥洗室奸情"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION33"
msgid "We Definitely Have Free Lunch"
msgstr "我们这绝对有免费的午餐"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION34"
msgid "Is That the Means of Production in Your Pocket or Are You Just Happy to See Us?"
msgstr "这是你囊中的生产工具，还是说你只是乐意看到我们？"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION35"
msgid "Fully Automated Luxury Anarcho-Communism"
msgstr "全自动化奢侈型无政府共产主义"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION36"
msgid "Falafels, Guns & Science"
msgstr "沙拉三明治，枪支与科学"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION37"
msgid "Care to Elaborate?"
msgstr "愿意解释一下吗？"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION38"
msgid "Your Mother Was A Hamster"
msgstr "汝母是鼠"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION39"
msgid "Mind Over Madness"
msgstr "理智胜于疯狂"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION4"
msgid "Anarchists Do It Better"
msgstr "无政府主义者会做得更好"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION40"
msgid "Lost Our Chains"
msgstr "抛弃束缚"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION41"
msgid "In Vino Veritas"
msgstr "酒后吐真言"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION42"
msgid "Rise Like Lions After A Good Nap"
msgstr "做个从沉睡中醒来的雄狮"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION43"
msgid "Make It So"
msgstr "就这么定了"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION44"
msgid "Masters of All Trades, Jacks of None"
msgstr "样样精通，样样稀松"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION45"
msgid "Somebody Hacked The Motto Generator Again"
msgstr "有人又黑了座右铭生成器"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION46"
msgid "Intellectually Opposed to Oversimplifying Philosophy"
msgstr "理性地反对哲学的过度简化"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION47"
msgid "For the Many"
msgstr "为了多数人"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION48"
msgid "Dogmatically Free-Thinking"
msgstr "教条主义式自由思考"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION49"
msgid "Not Really Into the Post-Apocalyptic Thing"
msgstr "不太喜欢所谓的后世界末日"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION5"
msgid "No Hierarchies, No Leaders, No Problems"
msgstr "没有阶层，没有领导，没有问题"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION50"
msgid "Silent but Deadly"
msgstr "无声却致命"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION51"
msgid "Freedom and Necessity"
msgstr "自由与必然性"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION52"
msgid "No Harmony Without Solidarity"
msgstr "没有团结就没有和谐"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION53"
msgid "Everyone Together Now: We're All Individuals"
msgstr "大家都聚在一起：我们都是独立的个体"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION54"
msgid "Inexplicably Irreverent In The Face Of Catastrophe"
msgstr "在灾难面前表现出莫名的玩世不恭"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION55"
msgid "Misty with a Chance of Monsters"
msgstr "没准可能是怪物"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION56"
msgid "It's Not How Big Your Haven Is, It's What You Do With It"
msgstr "重点不是你的避难所有多大，而是你如何利用它"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION57"
msgid "Looking For Answers in All the Wrong Places"
msgstr "在所有错误的地方寻找答案"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION58"
msgid "Pessimism of the Spirit, Optimism of the Will"
msgstr "悲观主义精神，乐观主义意志"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION59"
msgid "You Can't Go Home Again, But You're Welcome Here"
msgstr "你无家可归，但这里欢迎你"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION6"
msgid "Imagine A World Without Spam"
msgstr "想象一个没有午餐肉的世界"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION60"
msgid "Stirred, Not Shaken"
msgstr "要摇均，不要搅拌"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION61"
msgid "Hakuna Matata"
msgstr "哈库那 玛塔塔"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION62"
msgid "I Was Run Over By The Truth One Day"
msgstr "有一天我被真相无情辗过"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION63"
msgid "Only Those with their Feet on Rock Can Build Castles in the Air"
msgstr "只有脚踏实地的人才能建造空中楼阁"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION64"
msgid "Intelligent Change To Make Us Better"
msgstr "明智的改变让我们变得更好"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION65"
msgid "We Must Adapt"
msgstr "我们必须适应"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION66"
msgid "To Find Our Place In The Future"
msgstr "在未来找到属于我们的位置"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION67"
msgid "Understanding Provides Freedom"
msgstr "理解赋予自由"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION68"
msgid "We Must Learn"
msgstr "必须学习"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION69"
msgid "Building A Better Shovel"
msgstr "造一把更好的铲子"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION7"
msgid "Freedom is Always the Freedom of the Dissenter"
msgstr "自由永远是持不同意见者的自由"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION70"
msgid "Never Gonna Let You Down"
msgstr "永不让你失望"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION71"
msgid "No Strangers to Love"
msgstr "爱无陌路人"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION72"
msgid "Never Gonna Give You Up"
msgstr "永不抛弃你"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION73"
msgid "Never Gonna Say Goodbye"
msgstr "永不说再见"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION74"
msgid "Gotta Make You Understand"
msgstr "想让你明白"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION75"
msgid "May We Borrow Your Wheelbarrow?"
msgstr "我们可以借用你们的手推车吗?"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION76"
msgid "The Human Race Is A Pretty Old Place"
msgstr "人类的种族相当古老"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION77"
msgid "We Got Organized"
msgstr "我们组织有序"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION78"
msgid "Placeholder Motto, Nobody Vote For This"
msgstr "占位符座右铭，没人为它投票"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION79"
msgid "We Summoned The Ghost of Tom Joad"
msgstr "我们召唤了汤姆·乔德的鬼魂"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION8"
msgid "From Each According to their Abilities, to Each According to their Needs"
msgstr "各尽所能，按需分配"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION80"
msgid "Those That Fight When Oppressed Incur No Guilt"
msgstr "受压迫而战斗的人不会有罪恶感"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION81"
msgid "Trying To Make Sense"
msgstr "努力找寻意义"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION82"
msgid "Simple Interpretation Is Not Enough"
msgstr "简单的解释是不够的"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION83"
msgid "Don't Get Hurt"
msgstr "别受伤了"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION84"
msgid "Consciousness Transforms The World"
msgstr "意识改变了世界"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION85"
msgid "Immersed In The Life-Giving Spring Of Popular Creativity"
msgstr "沉浸在大众创意的生命源泉中"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION86"
msgid "Oh Shit We Need A Motto?"
msgstr "该死，我们需要座右铭吗？"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION87"
msgid "Fixing Stuff, One Gene At A Time"
msgstr "承接修理物品，一次一条基因"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION88"
msgid "Power to the People"
msgstr "权力归于人民"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION89"
msgid "A Rational Society (Mostly)"
msgstr "理性社会（大部分）"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION9"
msgid "History is the Actions of People in Pursuit of their Ends"
msgstr "历史是人们追求目标的行动"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION90"
msgid "BRB, Unsubscribing From The Apocalypse"
msgstr "马上回来，取消预订世界末日"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION91"
msgid "We Can Build A World That Doesn't Suck"
msgstr "我们可以建立一个不那么糟糕的世界"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION92"
msgid "Coercion Is The Least Efficient Means Of Obtaining Order"
msgstr "强迫是实现秩序最低效的手段"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION93"
msgid "Most Popular Haven In This Region"
msgstr "该地区最受欢迎的避难所"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION94"
msgid "When There Is Freedom, There Will Be No State"
msgstr "有了自由，就没有国家"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION95"
msgid "Laugh At Death, Then Punch Him When He's Not Expecting It"
msgstr "嘲笑死神，然后再出其不意地给他一拳"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION96"
msgid "RTFM"
msgstr "请阅读该死的使用手册"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION97"
msgid "Anti-Eschatological"
msgstr "反末世论"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION98"
msgid "Exit Pursued By A Mutant"
msgstr "逃离变异体的追杀"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_MOTO_SYNEDRION99"
msgid "You'll Thank Us Later"
msgstr "你以后会感谢我们的"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU1"
msgid "Akkad"
msgstr "阿卡德"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU10"
msgid "Badtibira"
msgstr "巴地比拉"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU11"
msgid "Birtha"
msgstr "比尔萨"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU12"
msgid "Borsippa"
msgstr "帕息巴"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU13"
msgid "Carchemish"
msgstr "迦基米施"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU14"
msgid "Der"
msgstr "德尔"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU15"
msgid "Dilbat"
msgstr "勒巴特"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU16"
msgid "Dur-Sharrukin"
msgstr "德沙鲁金"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU17"
msgid "Ekallatum"
msgstr "埃卡阿顿"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU18"
msgid "Emar"
msgstr "依玛"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU19"
msgid "Eridu"
msgstr "埃利都"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU2"
msgid "Akshak"
msgstr "阿克沙克"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU20"
msgid "Eshnunna"
msgstr "埃什努那"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU21"
msgid "Girsu"
msgstr "吉尔苏"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU22"
msgid "Harbidum"
msgstr "哈比顿"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU23"
msgid "Harranu"
msgstr "哈尔安努"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU24"
msgid "Hattusa"
msgstr "哈图沙"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU25"
msgid "Isin"
msgstr "伊辛"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU26"
msgid "Izala"
msgstr "伊扎拉"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU27"
msgid "Kalhu"
msgstr "卡拉赫"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU28"
msgid "Kar Zipar"
msgstr "卡兹帕尔"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU29"
msgid "Katapa"
msgstr "卡塔帕"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU3"
msgid "Amid"
msgstr "阿米德"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU30"
msgid "Kazallu"
msgstr "卡扎鲁"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU31"
msgid "Kesh"
msgstr "凯什"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU32"
msgid "Kish"
msgstr "基什"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU33"
msgid "Kishsassu"
msgstr "基沙苏"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU34"
msgid "Kisurra"
msgstr "基苏拉"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU35"
msgid "Kuara"
msgstr "库阿拉"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU36"
msgid "Kurda"
msgstr "库尔达"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU37"
msgid "Lagash"
msgstr "拉格什"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU38"
msgid "Larak"
msgstr "拉勒克"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU39"
msgid "Larsa"
msgstr "拉尔沙"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU4"
msgid "Ankuwa"
msgstr "安库瓦"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU40"
msgid "Mansuate"
msgstr "曼苏特"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU41"
msgid "Marad"
msgstr "马拉德"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU42"
msgid "Masuwari"
msgstr "马苏瓦里"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU43"
msgid "Nagar"
msgstr "纳加尔"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU44"
msgid "Nasibina"
msgstr "纳斯比那"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU45"
msgid "Nerikka"
msgstr "内里卡"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU46"
msgid "Nineveh"
msgstr "尼涅瓦"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU47"
msgid "Nippur"
msgstr "尼尼微"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU48"
msgid "Nohadra"
msgstr "诺哈达"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU49"
msgid "Nuzi"
msgstr "努齐"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU5"
msgid "Arinna"
msgstr "阿立纳"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU50"
msgid "Rapiqum"
msgstr "拉比昆"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU51"
msgid "Sabatha"
msgstr "萨巴沙"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU52"
msgid "Sapinuwa"
msgstr "萨平努瓦"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU53"
msgid "Sareisha"
msgstr "萨尔沙"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU54"
msgid "Sattagu"
msgstr "萨塔古"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU55"
msgid "Shekhna"
msgstr "舍肯纳"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU56"
msgid "Shuruppak"
msgstr "苏鲁巴克"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU57"
msgid "Sinahuttum"
msgstr "辛阿胡图"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU58"
msgid "Sippar"
msgstr "西巴尔"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU59"
msgid "Sumer"
msgstr "苏美尔"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU6"
msgid "Arrapkha"
msgstr "阿尔帕卡"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU60"
msgid "Umma"
msgstr "乌玛"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU61"
msgid "Ur"
msgstr "乌尔"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU62"
msgid "Urbilum"
msgstr "乌比鲁姆"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU63"
msgid "Uruk"
msgstr "乌鲁克"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU64"
msgid "Zabala"
msgstr "扎巴拉"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU7"
msgid "Ashur"
msgstr "阿舒尔"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU8"
msgid "Azupiranu"
msgstr "阿祖皮努"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_ANU9"
msgid "Babylon"
msgstr "巴比伦"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL1"
msgid "Elpis"
msgstr "厄尔皮斯"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL10"
msgid "Bunker 34"
msgstr "34 号地堡"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL11"
msgid "Camp Glass"
msgstr "玻璃营地"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL12"
msgid "Camp Wheelbarrow"
msgstr "手推车营地"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL13"
msgid "Outpost Roog"
msgstr "罗格哨站"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL14"
msgid "Outpost Maria"
msgstr "玛利亚哨站"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL15"
msgid "Outpost Themistokles"
msgstr "斯托克哨站"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL16"
msgid "Outpost Euphrosyne"
msgstr "丽神星哨站"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL17"
msgid "Outpost Borysthenis"
msgstr "波瑞斯涅斯哨站"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL18"
msgid "Outpost Xevioso"
msgstr "泽维欧索哨站"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL19"
msgid "Leigong Station"
msgstr "雷公站"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL2"
msgid "Hoffnung"
msgstr "奥夫南"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL20"
msgid "New Amal"
msgstr "新阿迈勒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL21"
msgid "Camp Gobaith"
msgstr "果百思营地"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL22"
msgid "Glycon Station"
msgstr "格里克站"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL23"
msgid "Eunostus Station"
msgstr "尤诺思图站"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL24"
msgid "Camp Takemikazuchi"
msgstr "塔克米卡营地"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL25"
msgid "Camp Espoir"
msgstr "艾斯波营地"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL26"
msgid "Speranza Farm"
msgstr "斯佩安扎农场"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL27"
msgid "Woodbridge Garrison"
msgstr "木桥要塞"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL28"
msgid "Remény Garrison"
msgstr "雷米尼要塞"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL29"
msgid "Camp Ireti"
msgstr "艾尔提营地"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL3"
msgid "Camp Darwin"
msgstr "达尔文营地"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL30"
msgid "Nadezhda Garrison"
msgstr "娜杰日达要塞"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL31"
msgid "Fukurokuju Garrison"
msgstr "福禄寿要塞"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL32"
msgid "Watatsumi Hill"
msgstr "海祇山丘"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL33"
msgid "Benzaiten Station"
msgstr "弁财天站"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL34"
msgid "Cybele"
msgstr "西布莉"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL35"
msgid "Balthazar Depot"
msgstr "保沙扎仓库"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL36"
msgid "Endymion Terminal"
msgstr "恩底弥翁航站楼"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL37"
msgid "Aasha Farming Complex"
msgstr "阿莎农业复合体"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL38"
msgid "Chrysippus Mills"
msgstr "克律西波斯磨坊"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL39"
msgid "Shenlong Falls"
msgstr "神龙陨落"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL4"
msgid "Clearwater Commune"
msgstr "净水公社"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL40"
msgid "Jingwei"
msgstr "经纬"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL41"
msgid "Zhulong Commune"
msgstr "烛龙公社"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL42"
msgid "Arcadian Pride"
msgstr "阿卡迪亚骄傲"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL43"
msgid "New Burn"
msgstr "新伯恩"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL44"
msgid "Volos 13"
msgstr "沃洛斯 13 号"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL45"
msgid "Shelter GX-74"
msgstr "GX-74 避难所"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL46"
msgid "Nuclear Shelter IV"
msgstr "四号核避难所"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL47"
msgid "Hopetown"
msgstr "希望镇"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL48"
msgid "Krasota"
msgstr "克拉索塔"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL49"
msgid "Legacy"
msgstr "遗产"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL5"
msgid "Camp Fortitude"
msgstr "刚毅营地"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL50"
msgid "High Gollop"
msgstr "至高戈洛普"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL51"
msgid "Jefferson Base"
msgstr "杰斐逊基地"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL52"
msgid "Camp Prochnost"
msgstr "博罗茨诺斯特营地"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL53"
msgid "Vynoslivost"
msgstr "维诺斯里沃斯特"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL54"
msgid "Camp Vera"
msgstr "维拉营地"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL55"
msgid "Igbagbo Hill"
msgstr "伊巴伯山丘"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL56"
msgid "Apelpisia"
msgstr "阿佩皮萨"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL57"
msgid "Sanktejo"
msgstr "圣地"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL58"
msgid "Hejmo"
msgstr "黑摩"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL59"
msgid "Chantico Station"
msgstr "查安迪克站"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL6"
msgid "Camp Grit"
msgstr "格里特营地"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL60"
msgid "Lamaria"
msgstr "拉玛利亚"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL61"
msgid "Radogost"
msgstr "拉多古斯特"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL62"
msgid "Demir"
msgstr "德米尔"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL63"
msgid "Black Rock"
msgstr "黑岩"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL64"
msgid "Sanctuary"
msgstr "至圣所"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL65"
msgid "Horatius Bridge"
msgstr "贺雷修斯桥"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL66"
msgid "Wugushen"
msgstr "五谷神"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL67"
msgid "Macondo"
msgstr "马贡多"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL68"
msgid "Kuttner Grove"
msgstr "库特纳小树林"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL69"
msgid "Belknap"
msgstr "贝尔纳普"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL7"
msgid "Camp Life"
msgstr "生命营地"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL70"
msgid "Moore Hollow"
msgstr "摩尔山谷"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL71"
msgid "Novum"
msgstr "诺瓦姆"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL72"
msgid "Lucina"
msgstr "鲁西娜"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL73"
msgid "Rumina"
msgstr "鲁米纳"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL8"
msgid "New Lexington"
msgstr "新列克星敦"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEUTRAL9"
msgid "Obatala Hill"
msgstr "奥巴塔拉山丘"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO1"
msgid "New Jericho"
msgstr "新耶利哥"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO10"
msgid "Fort Sloboda"
msgstr "斯洛波达堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO11"
msgid "Fort Askatasuna"
msgstr "巴斯克自由堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO12"
msgid "Fort Gerechtigkeit"
msgstr "公正堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO13"
msgid "Fort Justice"
msgstr "正义堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO14"
msgid "Fort Olympus"
msgstr "奥林帕斯堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO15"
msgid "Fort Terminus"
msgstr "终点堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO16"
msgid "Fort Harshaw"
msgstr "哈肖堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO17"
msgid "Fort Aurelius"
msgstr "奥里利乌斯堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO18"
msgid "Fort Locke"
msgstr "洛克堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO19"
msgid "Fort Hobbes"
msgstr "霍布斯堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO2"
msgid "Fort Liberty"
msgstr "解放堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO20"
msgid "Fort Hayek"
msgstr "哈耶克堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO21"
msgid "Fort Methuselah"
msgstr "玛士撒拉堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO22"
msgid "Fort Shaw"
msgstr "肖恩堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO23"
msgid "Fort Hera"
msgstr "赫拉堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO24"
msgid "Fort Dihya"
msgstr "戴亚堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO25"
msgid "Fort Khutulun"
msgstr "胡图伦堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO26"
msgid "Fort Andraste"
msgstr "安卓斯特堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO27"
msgid "Fort Bellona"
msgstr "柏洛娜堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO28"
msgid "Fort Valkyrie"
msgstr "女武神堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO29"
msgid "Fort Taggart"
msgstr "塔加特堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO3"
msgid "Fort Freedom"
msgstr "自由堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO30"
msgid "Fort Galt"
msgstr "高尔特堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO31"
msgid "Fort Roark"
msgstr "罗尔克堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO32"
msgid "Fort Travis"
msgstr "塔维斯堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO33"
msgid "Fort Virtue"
msgstr "美德堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO34"
msgid "Fort Zeus"
msgstr "宙斯堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO35"
msgid "Fort Neptune"
msgstr "海神堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO36"
msgid "Fort Ares"
msgstr "战神堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO37"
msgid "Fort Churchill"
msgstr "丘吉尔堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO38"
msgid "Fort Edison"
msgstr "爱迪生堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO39"
msgid "Fort Escord"
msgstr "艾斯科德堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO4"
msgid "Fort Eleutheria"
msgstr "埃留忒里亚堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO40"
msgid "Fort Dauntless"
msgstr "无畏堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO41"
msgid "Fort Niven"
msgstr "尼文堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO42"
msgid "Fort Purity"
msgstr "纯洁堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO43"
msgid "Fort Kahina"
msgstr "卡希姗堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO44"
msgid "Fort Nonhelema"
msgstr "诺赫乐玛堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO45"
msgid "Fort Shangxiang"
msgstr "上翔堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO46"
msgid "Fort Enyo"
msgstr "厄倪俄堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO47"
msgid "Fort Freyja"
msgstr "芙蕾雅堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO48"
msgid "Fort Khawlah"
msgstr "卡拉堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO49"
msgid "Fort Ioke"
msgstr "伊欧凯堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO5"
msgid "Fort Freiheit"
msgstr "弗莱海特堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO50"
msgid "Fort Artemis"
msgstr "阿耳特弥斯堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO6"
msgid "Fort Liberte"
msgstr "法兰解放堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO7"
msgid "Fort Heinlein"
msgstr "海因莱因堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO8"
msgid "Fort Rand"
msgstr "兰特堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_NEW_JERICHO9"
msgid "Fort Zìyóu"
msgstr "东方自由堡垒"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_PHOENIX1"
msgid "Phoenix Point"
msgstr "凤凰点"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_PHOENIX10"
msgid "Phoenix Omega"
msgstr "凤凰 O"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_PHOENIX11"
msgid "Phoenix Avionics"
msgstr "凤凰航电所"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_PHOENIX12"
msgid "Phoenix Logistics B"
msgstr "凤凰 B 后勤处"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_PHOENIX13"
msgid "Phoenix Delta"
msgstr "凤凰 D"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_PHOENIX14"
msgid "Phoenix Echo"
msgstr "凤凰 E"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_PHOENIX15"
msgid "Phoenix Storage 1"
msgstr "凤凰 1 号仓库"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_PHOENIX16"
msgid "PHB-1"
msgstr "PHB-1"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_PHOENIX17"
msgid "PHB-2"
msgstr "PHB-2"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_PHOENIX18"
msgid "PHB-3"
msgstr "PHB-3"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_PHOENIX19"
msgid "Sumrall Memorial Base"
msgstr "萨姆罗尔纪念基地"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_PHOENIX2"
msgid "Phoenix R&D 7"
msgstr "凤凰 7 号研发部"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_PHOENIX20"
msgid "Symes Memorial Base"
msgstr "赛姆斯纪念基地"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_PHOENIX21"
msgid "Phoenix Forward Command"
msgstr "凤凰前锋指挥部"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_PHOENIX22"
msgid "Phoenix Storage 2"
msgstr "凤凰 2 号仓库"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_PHOENIX23"
msgid "Phoenix Foxtrot"
msgstr "凤凰 F"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_PHOENIX3"
msgid "Phoenix R&D 9"
msgstr "凤凰 9 号研发部"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_PHOENIX4"
msgid "Phoenix R&D 4"
msgstr "凤凰 4 号研发部"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_PHOENIX5"
msgid "Phoenix Aeronautics"
msgstr "凤凰航空工程"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_PHOENIX6"
msgid "Phoenix Alfa"
msgstr "凤凰 A"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_PHOENIX7"
msgid "Phoenix Bravo"
msgstr "凤凰 B"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_PHOENIX8"
msgid "Phoenix Charlie"
msgstr "凤凰 C"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_PHOENIX9"
msgid "Phoenix Transfer Point 1"
msgstr "凤凰 1 号转移点"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION1"
msgid "Spartacus"
msgstr "斯巴达克斯"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION10"
msgid "Neu Chennai"
msgstr "新金奈"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION11"
msgid "Neo Djibouti"
msgstr "新吉布提"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION12"
msgid "New Athens"
msgstr "新雅典"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION13"
msgid "Shelley"
msgstr "雪莱"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION14"
msgid "Oz"
msgstr "奥兹"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION15"
msgid "Forty McFortface"
msgstr "福迪 麦克福特菲斯"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION16"
msgid "Exarchia Deux"
msgstr "第二艾克查"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION17"
msgid "Camp Laloo Chiba"
msgstr "拉罗千叶营地"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION18"
msgid "Peter Abrahams"
msgstr "彼得·亚伯拉罕"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION19"
msgid "Dorothy Adams"
msgstr "多萝西·亚当斯"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION2"
msgid "Louverture"
msgstr "卢维杜尔"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION20"
msgid "Peterloo Town"
msgstr "彼得鲁镇"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION21"
msgid "Ginsberg"
msgstr "金斯堡"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION22"
msgid "Towards Hope"
msgstr "迈向希望"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION23"
msgid "Adrian Mitchell"
msgstr "艾德里安·米切尔"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION24"
msgid "Lorca"
msgstr "洛尔卡"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION25"
msgid "Matoaka"
msgstr "马托卡"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION26"
msgid "Bakunin"
msgstr "巴枯宁"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION27"
msgid "Freeland"
msgstr "自由之地"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION28"
msgid "Baja Rebellion"
msgstr "巴哈·叛逆"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION29"
msgid "Oaxaca Remembered"
msgstr "纪念瓦哈卡"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION3"
msgid "Camp John Brown"
msgstr "约翰·布朗营地"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION30"
msgid "Beloborodov"
msgstr "贝罗波尔多夫"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION31"
msgid "Cataloonia"
msgstr "卡塔鲁尼亚"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION32"
msgid "Gerdzhikov"
msgstr "格尔兹科夫"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION33"
msgid "Beloyannis"
msgstr "贝罗扬尼斯"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION34"
msgid "Amadioha"
msgstr "阿马迪欧哈"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION35"
msgid "Marghdeen"
msgstr "马格顿"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION36"
msgid "Rileytown"
msgstr "莱利镇"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION4"
msgid "Bellamy"
msgstr "贝拉米"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION5"
msgid "Nowhere"
msgstr "无名之地"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION6"
msgid "Murray"
msgstr "默里"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION7"
msgid "Anarchistan"
msgstr "阿拿池斯坦"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION8"
msgid "Hyper Mombasa"
msgstr "超蒙巴萨"

msgctxt "GeoHavens/KEY_HAVEN_NAME_SYNEDRION9"
msgid "Surabaya 2.0"
msgstr "苏腊巴亚 2.0"

msgctxt "BackerHavens/KEY_HAVEN_NAME_BCR2"
msgid "[null]"
msgstr "[null]"

msgctxt "BackerHavens/KEY_HAVEN_NAME_BCR3"
msgid "[null]"
msgstr "[null]"

msgctxt "BackerHavens/KEY_HAVEN_NAME_BCR4"
msgid "[null]"
msgstr "[null]"

msgctxt "BackerHavens/KEY_HAVEN_NAME_BCR5"
msgid "[null]"
msgstr "[null]"

msgctxt "BackerHavens/KEY_HAVEN_NAME_BCR6"
msgid "[null]"
msgstr "[null]"

msgctxt "BackerHavens/KEY_HAVEN_NAME_BCR7"
msgid "[null]"
msgstr "[null]"

msgctxt "BackerHavens/KEY_HAVEN_NAME_BCR8"
msgid "[null]"
msgstr "[null]"

msgctxt "BackerHavens/KEY_HAVEN_NAME_BCR9"
msgid "[null]"
msgstr "[null]"

msgctxt "BackerHavens/KEY_HAVEN_NAME_BCR10"
msgid "[null]"
msgstr "[null]"

msgctxt "BackerHavens/KEY_HAVEN_NAME_BCR11"
msgid "[null]"
msgstr "[null]"

msgctxt "BackerHavens/KEY_HAVEN_MOTTO_BCR1"
msgid "[null]"
msgstr "[null]"

msgctxt "BackerHavens/KEY_HAVEN_MOTTO_BCR2"
msgid "[null]"
msgstr "[null]"

msgctxt "BackerHavens/KEY_HAVEN_MOTTO_BCR3"
msgid "[null]"
msgstr "[null]"

msgctxt "BackerHavens/KEY_HAVEN_MOTTO_BCR4"
msgid "[null]"
msgstr "[null]"

msgctxt "BackerHavens/KEY_HAVEN_MOTTO_BCR5"
msgid "[null]"
msgstr "[null]"

msgctxt "BackerHavens/KEY_HAVEN_MOTTO_BCR6"
msgid "[null]"
msgstr "[null]"

msgctxt "BackerHavens/KEY_HAVEN_MOTTO_BCR7"
msgid "[null]"
msgstr "[null]"

msgctxt "BackerHavens/KEY_HAVEN_MOTTO_BCR8"
msgid "[null]"
msgstr "[null]"

msgctxt "BackerHavens/KEY_HAVEN_MOTTO_BCR9"
msgid "[null]"
msgstr "[null]"

msgctxt "BackerHavens/KEY_HAVEN_MOTTO_BCR10"
msgid "[null]"
msgstr "[null]"

msgctxt "BackerHavens/KEY_HAVEN_MOTTO_BCR11"
msgid "[null]"
msgstr "[null]"

msgctxt "BackerHavens/KEY_HAVEN_LEADER_BCR1"
msgid "[null]"
msgstr "[null]"

msgctxt "BackerHavens/KEY_HAVEN_LEADER_BCR2"
msgid "[null]"
msgstr "[null]"

msgctxt "BackerHavens/KEY_HAVEN_LEADER_BCR3"
msgid "[null]"
msgstr "[null]"

msgctxt "BackerHavens/KEY_HAVEN_LEADER_BCR4"
msgid "[null]"
msgstr "[null]"

msgctxt "BackerHavens/KEY_HAVEN_LEADER_BCR5"
msgid "[null]"
msgstr "[null]"

msgctxt "BackerHavens/KEY_HAVEN_LEADER_BCR6"
msgid "[null]"
msgstr "[null]"

msgctxt "BackerHavens/KEY_HAVEN_LEADER_BCR7"
msgid "[null]"
msgstr "[null]"

msgctxt "BackerHavens/KEY_HAVEN_LEADER_BCR8"
msgid "[null]"
msgstr "[null]"

msgctxt "BackerHavens/KEY_HAVEN_LEADER_BCR9"
msgid "[null]"
msgstr "[null]"

msgctxt "BackerHavens/KEY_HAVEN_LEADER_BCR10"
msgid "[null]"
msgstr "[null]"

msgctxt "BackerHavens/KEY_HAVEN_LEADER_BCR11"
msgid "[null]"
msgstr "[null]"

